前PRISTIN施妍公開「粉絲瘋狂求愛私訊」！ 怒喊：拜託停止

19歲南韓女星施妍在2008年便進了Pledis娛樂成為練習生，隨後在2016年參加女團選秀節目《PRODUCE 101》，最終拿下25名，無緣成為I.O.I一員，後來成功以PRISTIN出道後，團體卻在2019年5月宣布解散，星途相當多舛，在之後她也將演藝重心轉移至演戲。近日，她在IG上曬出多張不明人士的騷擾私訊，希望能制止這類行為。

▲施妍目前將演藝事業的重心放在演戲上。（圖／翻攝Instagram／0_0.1114）
施妍15日在Instagram限時動態曬出多張私訊截圖，忍無可忍寫下「拜託不要這樣」，截圖對話內容中可看到有不明人士不斷地透過私訊示好，寫道「要不要跟我結婚」、「我的女朋友朴施妍」、「老婆朴施妍」、「親愛的我愛你」等，對方疑似是她的瘋狂粉絲，過度示愛的行為讓她不堪其擾，決定公開這名網友的帳號。

▲施妍公開瘋狂粉絲的求愛訊息。（圖／翻攝Instagram／0_0.1114）
施妍公開遭騷擾的私訊內容後，網友紛紛憤怒罵道「真噁心」、「哇，真的是瘋子」、「起雞皮疙瘩」、「到底為什麼要那樣」，不解該名瘋狂粉絲的過激行為。

咁好戲

定延都同我講過twicetagram成日有個IG名叫
i_hate.india.嘅喺度騷擾佢

永久Blocked